我愛蓋清😘

d屎水
同yura

Ching six貨

我迷失在.* 這場_×°迷蓋遊戲

忘了蓋

/\\/□＊愛蓋是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

梨吾愛禾

_▂+°賭馬的人，或許\永遠都不能領會潘頓的真馬﹏\＊☆°

蓋清好靚仔

你依排發左癲

蓋清好波
N賓好波

愛上我是你一生中唯一的錯

？

要同N賓 share sp

蓋是永恆 當所愛 是你

蓋狗因為叫雞所以瀨屎
你又愛佢d屎

希望泥菩薩探肛可以盡快面對自己內心既真正想法,
雖然你不時侮辱哥迪奧拿,
講好多連神都好難願諒你既言行,
但係純潔既哥狗係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你心底裡, 係喜歡哥狗的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你可以快D長大